出閘撞到唔忿氣 兩男沙田激戰

兩個廢老

Jm9

叫”唔好打啦”果班人係咪戇撚鳩？
講一講就停手，呢個世界唔會有戰爭啦，仆你個臭街。

咪由佢打囉, 你情我願, 打到郁唔到自然會停㗎啦

記唔記得上次地鐵站打街霸

次次都有呢d能屌阻住晒

無得食花生

加埋成百歲啦

沙田站真係好撚多人

D拳無力到

拍戲都大力過佢

幾十歲是但一件瓜撚咗就搞笑

返埋繩角 返埋繩角

買緊飛個個係大肚婆?咁能on 狗既?

渣ga